「推上去」星期日早啲起身投票得唔得！？

早啲起身投，唔洗下下九點先嚟衝刺，投票都可以企梳啲！

本土派票數要人！！

今晚十點鐘鳩叫
呼籲街坊！！！

推一下

推兩下

推三下

連登應該每區出一個代表
實行網上議政齋talk 唔做

上年連登仔仲笑緊支付寶用QR Code 落後

唔投初選嘅 全部都冇jj

投投投

推
唔好做deadline fighter啦

推四下

推

朝早勁快唔洗排

推 未投既聽朝早d起身去投票 越夜越熱呀

用q r code畀錢同埋用q r code投票有關係咩?

Push

推五下

推六下

咪做deadline fighter